覺唔覺得而家好多人口語講「然後」兩個字

預咗被人瘋狂負皮
「然後」兩個字絕對正確，由細用到大，但呢個詞好多時只係用喺書面語。
記得細個嗰陣（大約廿年前)，通常口語都係會講「跟住」同「之後」，「然之後」都成日聽，但好少可聽到人就咁講「然後」，但唔知幾時開始，成日聽到人係咁講「然後」，仲要「然後」前，「然後」後，好似無咗「跟住」一詞咁。
有無人同我一樣覺得啲人講「然後」好奇怪？

然後就冇然後

然後 比 跟住 有多d 因果關係既感覺

約定俗成

你開咗呢個po 然後又預咗俾人負皮 算唔算on9?

同「確定」一樣
土炮跟本唔會咁講

啲女最鍾意講跟住

XXYYZZ 跟住XXYYZZ跟住跟住跟住跟住跟住跟住

算
我不嬲都覺得自己on9, 成日執著一啲細微嘅嘢

都真 好怪

覺得講「然後」無都乜嘢

但將「橫掂」講成「反正」就幾un耳

係呀
你唔講我都唔醒起